認真問, 有無辦法搞秘密行動而唔再係網上公開晒行動日同細節?

雖然都有成效, 但亦同送頭無異。
雖然話無大台, 但手足有無諗過要同可靠手足組成小隊, 自己策劃行動?
可以上網公開收集行動建議, 但請自己內部決定最後內容細節及時間地點...
日日睇到popo按住網上嘅行動日程做晒部署出嚟拉, 打, 射殺, 心臟真係就嚟頂唔順....

所以唔應該再整抗爭日程表